我都唔知啲人點買銀幣銀條投資，擺一年就黑鳩曬

過多排打杖方便搭船

要防潮

唔係氧化咩?

要密封

30g Ag999
熊貓銀幣

早掛鏗鏘集 係咪有個 on9 買左幾十萬

咁脆弱㗎

幾十萬黑鳩曬

浸下洗銀水咪白返

要放入防潮箱㗎

起碼粗粗地都入落個紅酒櫃控下濕度同溫度. 香港地就咁放入衣櫃又唔長開冷氣, 點都走走地樣

點解唔買黃金既

鏗鏘集幾十萬嗰條友都冇放喎

要防潮同埋密埋
黑左就由佢
賣出去之前先抺

時間會證明邊個先係on9

有洗錶水

此post已完

有錢就買金，窮撚就買股啦

黑銀仲值錢

買銀就買楓葉啦

人哋送

氧化銀都係銀化合物
你當佢垃圾洗甩佢，總質量會跌

阿廣

條撚樣就咁塞係鞋櫃

貪心囉
條友覺得銀價會升得多過金價

認真，聽講氧化咗仲值錢

冇問題 好常見

銀太佔空間....早10年都有儲D, 近5年都無再買..
金幣方便好多

要入盒的，我果個英女皇90歲入左盒咩事都無

直接買金條啦

真係唔知邊個係on9喇

買金好過啦

留返支爆後可能會升值

英女皇90歲入左盒

咩事都無

Silver oxide 🤩

係，超on 9 , 怪唔得住居屋

你都識講ag999

中國幣，鐵黎架

浸可樂

幾蚊買個盒都懶

原裝盒揼咗

唔出奇

潮咩會氧化囉

要用密實膠盒,一係就買個lock&lock

用個喼拖住幾十萬銀條搭港鐵攞番屋企
其實打起仗上黎, 仲講咩銀條換船票, 無野食起上黎, 個個擸架生去搶喇

個字幕

cap圖cap得咁有神髓

首先你要買純銀嘅銀幣

個樣咁撚弱智 緊係舉唔起

佢而家應該成手蟹貨

William Hung?

應該咁講個升幅多過金

同埋銀佔工業用60%

投資銀感覺上潛力大d姐

擺係衣櫃度等D 衫吸濕丫嘛on 9

買完已經即刻蝕咗3萬

幾年前先12 13蚊依家升工個double

1個唔夠呀，咁比多個囉

有聲

長城牌用密實袋抽真空，乜事都無

塞係冇咁顯眼既地方咪冇人知囉
但成段片公開晒
留名睇爆屋

七彩氧化既哥羅

你真係唔識個喎

保鮮紙包住再塞密實袋都擺到襟過你啦

保存方法都唔撚識

你買啲中國貨啊又唔識保養梗係
我啲英國銀幣不知幾立立令

同埋中國銀幣佢本身唔係有個膠殻嘅咩
你做乜拆咗佢出嚟

靚到呢本身咩年份買，當時幾錢

半年前買
幾多錢我唔記得

依家咩年代呀？ 08同今年三月資產價格崩潰已經講明最後人最信嘅係美金

點解要扔

洗下洗下，銀條變咗銀絲

有保護殼入住咪好啲